「鱔有鱔報！」女主播拿鱔魚塞下體自慰 被判刑1年9個月

大陸中心／綜合報導
鱔魚是無辜…大陸一名女直播主琪琪因「黃鱔門事件」轟動全國，無人不知無人不曉，為了粉絲的大紅包，她竟把黃鱔塞入下體，雖然是私下的特別表演服務，但影片後來被瘋傳，結果現在她得入獄反省，遭判處1年9個月徒刑，獲利不但得全部吐還，還要被罰23萬元（台幣，下同）。

▲女直播主琪琪表演「黃鱔塞下體」，遭判1年9個月徒刑。（圖／翻攝微博）
琪琪在2017年3月，因應大老闆點名要看「黃鱔表演」，還準備了大紅包，她便將活生生的黃鱔放進保險套，然後再塞進下體自慰，「當時那幾個人都是我的VIP，一直跟看我的那幾個人，當時想想就幾個人嘛，就特別開了一個平台，給他們表演一下。」
原本以為表演完就沒事了，想不到影片被外流，她在同年5月遭到逮捕，獲利全部吐還，更牽出其背後的「老虎」淫穢直播平台，成為大陸公安部督辦的首起網路直播平台傳播淫穢物品牟利案，除了琪琪之外，還有22人被捕，判刑3到10年不等。

▲琪琪入獄後的模樣。（圖／翻攝新浪網）
警方查獲「老虎」淫穢直播平台，從2016年12月開始，竟安排超過1千名男女主播進行淫穢表演。用戶只要登錄並儲值，就能向女主播送禮物互動，在線觀看淫穢表演。該直播平台共有100多萬名註冊會員，至今已非法牟利3千多萬元。

WTF 個樣爭咁遠既?

片呢

支那直播網/抖陰有filter，點執都得，執到另一個樣都得，男人變女人亦得。

成個50歲大媽咁款

樓上 more

個樣

露lin wor 樓上

唔小心睇漏
唔係有心

More

ok 我原諒你

Thx